---
layout: service
title: Оценка недвижимости, бизнеса, машин и оборудования
slug: evaluatuion
---

## Услуги по оценке
**Компания ООО "ПромАльянс"** оказывает услуги по оценке всех видов имущества в Российской Федерации.

Под независимой оценкой имущества подразумевается определение ее рыночной стоимости на конкретную дату с применением **профессиональных методов**: сравнительного, доходного, затратного. Зная справедливую цену, владелец имущества может использовать эту информацию в собственных интересах.

Мы проводим оценку для разных целей: для ипотеки, оформления наследства, разрешения имущественных споров, кредитования под залог имущества, инвестирования и т.д.

Мы предлагаем Вам лучшие условия по цене и срокам на оценку различных видов имущества по следующим направлениям:

- Оценка недвижимости

- Оценка бизнеса

- Оценка машин и оборудования

 

### Нормативные документы, регулирующие предоставление услуг по оценке:

1. Федеральный закон от 29.07.1998 N 135-ФЗ (ред. от 13.07.2015) "Об оценочной деятельности в Российской Федерации" (с изм. и доп., вступ. в силу с 01.01.2016)

3. Федеральный стандарт оценки "Общие понятия оценки, подходы и требования к проведению оценки (ФСО № 1)"

5. Федеральный стандарт оценки "Цель оценки и виды стоимости (ФСО № 2)"

7. Федеральный стандарт оценки "Требования к отчету об оценке (ФСО № 3)"

9. Федеральный стандарт оценки "Оценка недвижимости (ФСО № 7)"

11. Федеральный стандарт оценки "Оценка бизнеса (ФСО № 8)"

13. Федеральный стандарт оценки "Оценка для целей залога (ФСО № 9)"

15. Федеральный стандарт оценки "Оценка стоимости машин и оборудования (ФСО № 10)" и др.
